我地一起dem返個皇者beat好唔好呀? 好!

皇者!

皇者天地風雲之聲!
曼聯山水日月之景!
皇者樹影! 曼聯地靈!
育皇者一代菁英!
立曼聯千秋美名!
皇者! (啪啪)
皇者! (啪啪)
皇者! (啪啪)
URRSH!!!

ching未考完試都貢搶口

dabdabdab

唔錯 岩音岩節奏

Dem beat=小學雞嗌口號

dem= sem,beat=break
dem beat= sem break

隊波係點
就會有點樣既口號

考完好耐

ching sick ball

15先完

戇鳩

你就戇鳩